做人好辛苦

I want to die

叫春都比D point ok?

其實有邊個認真面對過思考過自己人生嘅人唔想死

請支持安樂死

你個名